想請教各位巴打和記既vdsl 可插其他modem嗎

今朝上上下網 和記舊垃圾華為router冇啦啦boom一聲 燒尻左 要佢整又要等一星期 我趕住做功課 所以想自己買個modem整返好佢 但又唔知咁做可唔可行 所以想問巴打們和記100m條vdsl 線可插其他modem嗎？

唔得
你只可以等佢慢慢整
等唔到就用電話駁電腦上網

PS 你叫佢waive 番你一個禮拜錢
因為係佢部modem 問題

應該係燒火牛
我都試過一次